XBOX Series X 正式公佈為499美元 十一月十日發售 (4)

下個post #1 template準備好 整合晒各巴打資訊＋更新咗好多重複又重複嘅問答

從 2020 年底開始，Xbox Game Pass Ultimate 與 Xbox Game Pass for PC 會員將可免費使用 EA Play。 BY 畢索膠 #47311

微軟以75億美金收購Bethesda BY 出黎啦自由斟 #377707

首發焦點陣容 BY 韓某 #11866

詳細首發list BY 踏破冰山 #63303 (太長唔擺圖片)

由xbox live gold/game pass升級至ultimate常見問題 BY IxamxL文
#34444
Source:

Q1: Ultimate到底係乜
A1: 簡單講 livegold=多人連線 ； gamepass=遊戲庫 ；ultimate=兩者有晒

Ultimate 方案包括 Xbox Game Pass 主機遊戲方案、Xbox Game Pass 電腦遊戲方案，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級Ultimate個plan到底點運作
A2:$10蚊體驗升級係會將你現有live gold會藉有效日子全部提升做ultimate級別

購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張live gold再升
A3: 升級會藉只限36個月或以內嘅live gold/ game pass資格

轉換之後，無法再將 Ultimate 會員資格轉換回先前的會員資格。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月的 Ultimate...升級之後，超過的任何時間將不會保留在您的帳戶中。

Q4: gamepass遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量隨時加減，唔係永久，下架後就算已下載落主機都係開唔番

遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有game pass入面嘅game連同你買嘅dlc一律用唔到，直至你再續

如果您的會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買game有折喎，新game適唔適用
A6: 有ultimate都好，30日內出嘅新game無折扣, 但DLC有

面市 30 天內的遊戲恕無折扣優惠，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 天之後，會員最多可獲得 8 折優惠。對於DLC和附加內容，發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻game係gamepass遊戲庫下架，但我買咗DLC，之後咁點算
A7: 買番隻game先繼續玩到

您的 DLC 和附加內容也不會移除。然而，若要繼續暢玩 DLC 和附加內容，您將需要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限，方可繼續暢玩遊戲。

Q8: 10蚊升級幾時會無？依加續定好唔好？
A8: 無人知幾時會cut

Q9: 本身舊xbox有AC買過乜live乜pass，依加再買live gold用唔用到$10優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到$10優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜game未出xbx/xbs version，咁咪要買兩次game
A10:

Q11: 上官網一年live gold都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事幫你唔到

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員link
A12:

Q13: XBS/XBX都無對馬戰鬼，搵鬼會買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

新POST 留名

老友你啲圖搞乜亂晒

重開啦

留名xbox重返榮耀

新post留名

收到風今晚1200再補貨

LM

買唔到，補貨又miss左
希望今晚12點真係補貨

執番好啲圖

預購抵唔抵

尋日買左X想問有冇group可以入

Xbox series X/S 新機連登討論區

S 冇貨